476497
9533
Mình vừa mua thành công sản phẩm cuốn sách Lịch sử Việt Nam bằng tranh tập truyện Họ Trịnh khởi nghiệp. Ôi ! Họ Trịnh thật tài giỏi về văn hóa , giáo dục nước nhà. Nhiều nhân tài mang họ Trịnh mà ra. Nước ta qua bao đời từ Triệu, Đinh, Lý, Trần, ...Nhưng mình ấn tượng nhất là họ Trịnh. Sự khởi đầu luôn luôn gian truân. Nhưng họ Trịnh không ngại gian khó. Họ cùng nhau đặt ra luật lệ mới, chế độ cao cấp hơn. Họ luôn vì nước vì dân. Coi nhân dân là gốc. Mình cho 4 sao vì giao hàng chậm
3
1468522
2016-07-20 21:44:51
--------------------------
377998
9533
Nói về người họ trịnh là cái tên lớn dòng tộc giữ chức vụ quan lại đỗ đạt cao , dành được học bổng vốn là sức quý giá mới có được nhằm góp phần giữ thực hư quan hệ cho quá trình hình thành , đào tạo nên cái sức giáo dục lại biểu hiện lên cái vô giá truyền lại kinh nghiệm cho đời sau giữ mức truyền thống đạo đức , lề thói muôn thuở khắc làm ta nhớ lại những giai đoạn sau của sự tiến triển một cách khôn ngoan , học vấn tài cao
4
402468
2016-02-03 23:53:56
--------------------------
